====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quant à l ' interactivité fondée sur la navigation (type Internet) , elle incorpore aussi une mutation générationnelle en cours : nous parions en effet sur l ' émergence du caractère intuitif et l ' auto-apprentissage qui fondent le rapport cognitif des générations nouvelles (un enfant de quatre ans qui ne sait ni lire ni écrire est capable de manipuler un logiciel d ' exploration numérique) .
Entity Name (Type) :: Internet (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Internet (MISC)
Total entitiy counts: 1

